點解moov咁廢？

想聽舊歌又無
The neighbourhood - sweater weather
想聽keith urban cover首burden 又無
但通通係apple music都搵到
曬我錢買會員
用電話聽歌我洗撚要你hi fi無損咩
加多啲歌好過啦
垃圾app

聽雞腸

用家問題

我淨係聽個旋律 唔識英文
我認真 dse eng 1咗

你搵俾我睇！！！！

Joox 一樣廢

用YouTube 轉mp3

apple music

用過 moov同佢差唔多咁廢

我認真
你都幾渣

太麻煩 同埋巴打你走先
應該有十萬大軍黎屌你 我頂住

講風涼話？

係 我中學差到比人估我dse22222

Apple music 勁唔user friendly, 想聽某隻碟或某歌手嘅歌但無得咁隨機播放，一定要順序咁播，垃圾又貴

點會無隨機呀 我之前用都有

真係用家問題

呢個真

我都用緊

更正，聽碟嘅歌係有隨機播，但如果唔聽碟，只係想聽某歌手嘅歌，就無得隨機播

因為佢唔識move

仲要無得自己整play list
淨係得個收藏
真係垃圾到

樓上好高汁笑丁我跌腸仔

屌你老母

用家問題 有得自己整喎

曉唔曉用

呢個我唔記得了

哈哈

Thanks

邊到 我搵唔到

屌 搵到了 7咗

已下載 右上 更多 加入歌單

再笑打7你

對你好失望

你係唔係入錯台？

我又真係幾高質既 你唔洗自責

慣咗

唔好逼我

我唔會回頭了

逼得寵物太緊

我明既，大家都有感情問題

希望馬國明ｂｂ無事，
ｂｙ ｔｈｅ ｗａｙ，
馬國明老母原來好靚女，難為左佢要接受啲記者訪問

如果當日你jumpjump都咁諗。。。。

我係大肥

多謝你 但可唔可以用番半形

屌你日行一柒
會笑死人㗎大佬

唔明你講咩

伯母我日行一屌

我覺得聽新廣東歌, 睇歌詞, Offline聽 上Moov做得好好
Spotify無一個位睇我download左乜歌，又無歌詞
又無個位聽新加既新歌(廣東)
搞到我想轉番moov...

Iq=0